A-se-no u-ga-ta-hv-sv, a-le gv-wa-s-da-wa-di-do-hi du-ka-hna-nv, Qui-da u-gv-s-go-lv-ne-i, hi-a nu-we-se-i, A-qua-so-ha-dv ha-le-hv-ga Se-da-ni; v-tla-ye-no U-ne-la-nv-hi u-tse-li ge-sv o-si-yu yi-tsa-ye-lv-ha, yv-wi-s-gi-ni u-na-tse-li ge-sv-i.
